保皇狗斬人都可以轉移視線去泛民唔識玩

保皇狗就最識玩政治啦
斬完人仲可以屌番對家轉頭

民建聯鄺星宇裸照合集限時快閃🍆💦

死出黎喇泛民

推

民建聯鄺星宇使暴製亂

泛民譴責咗未

你開個記者會譴責咪唔會轉移到視線囉
呢到係連登，全部都係黃，係連登鬧對家冇意思，反而要鞭策自家嘅代議士